全民皆兵，反伏擊癲狗！

好多街坊見到啲狗都係咁鬧，但係無計可施，睇住佢哋向普通市民施暴！

首先，忍下先，正面對抗係無得打的！佢哋全身護甲，重有槍！

所以一定係打游擊，特別係便衣狗同快將成立特務警察！

當便衣狗落車/現形捕捉市民時，市民除咗呐喊屌老母之外，重可以化身獅鳥，
一湧而上，從後攻擊！但一定要快狠準，避免癲狗反咬！

所以，市民要配備安全物品：
1 口罩
2 將報紙雜誌卷實成一卷，用嚟插！
3 樽装可樂（細）或樽裝粒粒橙，攻擊頭就係樽蓋方向，揸住樽中間，鋤落去！
4 除咗對高踭鞋，用鞋踭兜面鋤落去！
5 100-150cc鐵罐裝飲品，揸實當原始人手斧用．（ 準備定紙巾抹或帶走，記住唔好留低指紋）

重有原子筆，只對眼有效，其它位置冇用．

血債血償！

pish